@online{lenguas2018,
  editor        = {\ac{SEDEREC}},
  title         = {Lenguas Ind\'igenas en la \ac{CDMX}},
  url           = {http://www.sederec.cdmx.gob.mx/lenguas-indigenas},
  language      = {spanish},
  organization  = {\ac{SEDEREC}},
  urldate       = {2018-06-20}
}

@online{aprendam2017,
  author        = {Meza Pati\~no, I.},
  title         = {Aprendamos el idioma N\'ahuatl},
  year          = {2017},
  url           = {http://www.sederec.cdmx.gob.mx/storage/app/media/Libro\%20Nahuatl\%202017.pdf},
  language      = {spanish},
  organization  = {\acl{SEDEREC}},
  urldate       = {2018-06-20}
}

@book{aguideto2013,
  author        = {ScrumStudy},
  title         = {A Guide to the Scrum Body of Knowledge},
  year          = {2013},
  url           = {https://www.amazon.com/Guide-Scrum-Body-Knowledge-SBOK/dp/098992520X/ref=sr_1_2},
  language      = {english},
  publisher     = {VMEdu Inc},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@book{ellengua1984,
  author        = {Jerry Fodor},
  title         = {El lenguaje del pensamiento},
  year          = {1984},
  language      = {spanish},
  location      = {Espa\~na},
  publisher     = {Alianza},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{educacio2005,
  author        = {F. Gutierrez},
  title         = {Educaci\'on como praxis pol\'itica},
  year          = {2005},
  %url           = {http://webarchive.unesco.org/20151106010050/http://www.unesco.org/new/es/culture/themes/endangered-languages/},
  language      = {spanish},
  %organization  = {\ac{UNESCO}},
  %urldate       = {2018-06-28}
}

@online{lenguasU2015,
  author        = {\ac{UNESCO}},
  title         = {Lenguas en peligro},
  year          = {2015},
  url           = {http://webarchive.unesco.org/20151106010050/http://www.unesco.org/new/es/culture/themes/endangered-languages/},
  language      = {english},
  organization  = {\ac{UNESCO}},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{biodiver2015,
  author        = {\ac{UNESCO}},
  title         = {Biodiversidad y diversidad ling\"uistica},
  year          = {2015},
  url           = {http://www.unesco.org/new/es/culture/themes/endangered-languages/biodiversity-and-linguistic-diversity/},
  language      = {english},
  organization  = {\ac{UNESCO}},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{lasleng2013,
  author        = {Felipe Canuto Castillo},
  title         = {Las lenguas ind\'igenas en el M\'exico de hoy. Realidad y pol\'itica ling\"u\'isticas},
  year          = {2013},
  url           = {https://www.researchgate.net/publication/278967626_Las_lenguas_indigenas_en_el_Mexico_de_hoy_Realidad_y_politica_linguisticas},
  language      = {english},
  organization  = {\ac{UNESCO}},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@book{palabras2008,
  author        = {B. Uranga},
  title         = {Palabras y mundos: ?`y ahora qu\'e?},
  year          = {2008},
  pages         = {17--27},
  url           = {},
  language      = {spanish},
  publisher     = {B. Uranga y M. Mara\~na},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@book{porqueha1999,
  author        = {G. Coronado},
  title         = {Porque hablar dos idiomas... es como saber m\'as.},
  subtitle      = {Sistemas comunicativos biling\"ues ante el M\'exico plural},
  year          = {1999},
  %pages         = {17--27},
  %url           = {},
  language      = {spanish},
  location      = {M\'exico},
  publisher     = {\ac{CIESAS}},
  %urldate       = {2018-06-28}
}

@online{vamosapr2016,
  author        = {Centro Cultural de España en México},
  title         = {Vamos a aprender N\'ahuatl},
  date          = {2016-12-29},
  url           = {https://play.google.com/store/apps/details?id=com.manuvo.nahuatl},
  language      = {spanish},
  publisher     = {Google},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{aprenden2018,
  author        = {Lang Pro Dev},
  title         = {Aprende N\'ahuatl con AUDIOS},
  date          = {2018-04-12},
  url           = {https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nahuatlconaudios.app},
  language      = {spanish},
  publisher     = {Google},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{totlahto2016,
  author        = {Tecuexe},
  title         = {Totlahtol N\'ahuatl},
  date          = {2016-09-07},
  url           = {https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nahuatl.dictionary},
  language      = {spanish},
  publisher     = {Google},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{tlahtoa2017,
  author        = {Tlahtoa},
  title         = {Tlahtoa},
  date          = {2017-05-24},
  url           = {https://play.google.com/store/apps/details?id=tlahtoa.com.tt_proy},
  language      = {spanish},
  publisher     = {Google},
  urldate       = {2018-06-28}
}

@online{lecciones1991,
  author        = {D. H. Tuggy Turner},
  title         = {Lecciones para un curso del náhuatl moderno},
  date          = {1991},
  url           = {http://www-01.sil.org/~tuggyd/NahuatlLecciones/Lecc_00a_intro_NLV.htm},
  language      = {spanish},
  publisher     = {SIL International},
  urldate       = {2018-06-27}
}

@online{clasiflengua2010,
  author        = {INALI},
  title         = {Agrupación lingüística: náhuatl. Familia lingüística: Yuto-nahua},
  date          = {2010-07-02},
  url           = {https://site.inali.gob.mx/pdf/02_JUL_PINALI-2008-2012.pdf},
  language      = {spanish},
  publisher     = {INALI},
  urldate       = {2018-08-22}
}

@online{PINALI2012,
  author        = {INALI},
  title         = {Programa de Revitalización, Fortalecimiento y Desarrollo de las Lenguas Indígenas Nacionales  2008-2012},
  date          = {2010-07-02},
  url           = {https://site.inali.gob.mx/pdf/02_JUL_PINALI-2008-2012.pdf},
  language      = {spanish},
  publisher     = {INALI},
  urldate       = {2018-08-22}
}

@online{hablanteslengua2015,
  author        = {INEGI},
  title         = {Hablantes de lengua indígena en México},
  date          = {2015-01-01},
  url           = {https://site.inali.gob.mx/pdf/02_JUL_PINALI-2008-2012.pdf},
  language      = {spanish},
  publisher     = {INEGI},
  urldate       = {2018-08-22}
}
